FIFA20 Ultimate Team 奴任死守區 (227) 閪公司閪game閪server

屌SB啲電腦真係好撚茅

未來熱巴終於重奪1001

有時sb仲撚黑暗過同真人打

熱巴

熱巴係邊

呢隻a米好似無見過既

茅撚過真人

好似上季先過A米

真愛

想問icon swap呢輪去到幾時 好似唔夠時間刷
Wl好耐無報 但想下星期報贏12場拎張token

有無踢過聽都未聽過

Diu

今年教練唔出佢
上季初黎果段幾勁

A米迷？意甲都睇

第幾個post title係屌9個ser

仲要唔吹，打哂龍通
攻極對面都救哂/ai無限block，之後電腦一腳鳩射炮彈飛死角
Sb劇本

不過個ser真係閪到無人有

打假波被DC？
有無理解錯

淨係我都開過2次係屌ser

梳

路維巴 11win未

想問下綠色連線問題，如果比賽之前全部是綠線，入到去換人，果個人是紅線，咁比賽中途是連綠定紅還是不變？

香港真係好多閪人

不變

FB vidal值得做嗎
可以endgame嗎

可以

疤迷先好做

屌 明明輸緊 80尾比我追和 以為ea咁好死
點知比佢kick off goal
好黑人憎呀ea

得左

新kaka

唔會啦
張野好撚勁

你做左VIDAL仲點換隊
其他聯賽有咩人可以連佢?
為左一隻唔係好爆機既CM去做
係好唔抵

屌你老母打咁耐都無斷過
岩岩終於見識到
本身已經無咩時間打
岩岩打兩場wl兩場都斷尻左
仲要兩場都贏緊食尻左我兩場
已經唔撚講入到去啲人慢撚到仆街
又delay，控腳波傳腳波都慢撚到仆街
踢撚到成個弱智咁
屌第一次咁撚燥

確診隊

唔急做 唔限時

打機係唔會令人變得暴躁

LAG機先會

兩隻icon隔開佢就得

有無人g

end game very unlikely....

咁佢問值唔值得
睇張卡數值同佢啲link一定值
37萬嗰陣做左

今季仲要輸幾多球係撲番落人到，比人執第二下

恭喜晒

入到隊又多untrade 咪做 不過預可能兩個星期左右就有替代品

玩UT部份都係求砌sbc 加即用上手個下快感

D 肥料依家賣好留住先

比隻支那狗終結我14win wish一開始又係打佢條仆街

好多索女無著衫

一陣SBC放，聽朝早再入過

綠線sosad

進步到沖擊14

頭先10點幾打wl，可以連續對同一個人，講緊我得7w左右，我就知今晚有的唔對路，留返聽日打算

仲有3星期

check 完之後發現原來華倫 森多利亞 紫百合爆好勁
get well soon

差好多

佢隊死人爆機隊一陣po比你睇

想快啲下一round
差隻overmars入隊

我要奴19張

我見到都想死

今集真係太易紅牌

一般料啫隊野

次次都14win，想衝下17win
200k可以點upgrade

一禮拜咁低w都要我撞兩次

好撚感動終於第一次20win仲淨一場派埋佢

你係咪走場走得多

儲多100K買隻VVD 換左Miranda 應該就可以

第一場打個隊都係真怪獸隊

抽卡個機率西到。。
抽2次82-88 2次都抽82
抽2張83up 就出兩張83
抽84-91 就抽84 cls
放棄抽落去

11win 夠抽到大獎

係個ser問題定我問題
好似隻676仲好用過hb 基士文

打WL打中依個陣想死

藍色同金色有咩分別架？用落有無唔同

做咩sb個bug成日比對面搶波 fix左？

唔算爆機啦 無Toty 無真朗 依d見得唔少

廢㗎
啱啱炒佢

無分別，你鐘意張卡色唔同既話就買藍色

真20分鐘走左

3-4萬HKD

Congratulations

抽包一定唔撚止

見過

首期都黎緊

Ea staff

一點集氣

隻比拿拉比唔打假波都幾難做

太耐冇中好野
綠燈墨西哥RW
個人出埋嚟先知自己中咩

好少紅

打側拍埋去就紅咗

Ogbonna

垃圾都85 85 86

又可以放肥

黑人喎

張卡就咁睇好似幾勁喎

佢都88

同VVD同價位

好高能力值。。

係鈍鈍地嘅，不過模型都唔錯

成世人都冇好波過

仲勁過張電欺

on9

FIFA球王

電欺幾個月喇

好7勁

咁都要85 85 86

可以刷卡了

好mean

幾時出埋smalling butland

咁早出咩

奴咗成個下午
見對面用德國球員都估佢奴緊
特登放咗幾場水

好似有LR 出左

出依啲咪幾好
好過次次都係出過晒個啲
寧願玩多啲唔同人

第一包81+
Rafina
Mathieu

81+=81x2
I love EA!!!!!!!!

屌幾時出普巴

12/12 lightning

咁都垃圾？左腳vvd黎

Ea死都唔出pogba

Strength 95
Composure 94
Short + Long Pass 90 / 88
係Acceleration 得79 差小小

奧邦拿幾時勁過
何來flashback

無限期可以慢慢做

Ea係咁架啦 仲未慣？
再嘈Fb lingard都出呀

Ea話見你地無野砌求撚其出個比你

今年啲Flashback亂鳩咁出嘅

ogbonna竟然有個no expiry既sbc

其實全部sbc都應該無限時啦
想做返都無得做

屌冇為意
咁嘅濕鳩都可以no expiry

有upgrade

70 CHEM，DLLM

放手壓低基士文個價唔該

咩放手

唔覺得廢喎呢隻
速度夠 大隻 191cm 防守stat ok
單睇stat 好過雷斯了

點解依家d sbc 無限期 咁之前個d 又限

84-91upgrade要83隊係咪傻撚左

Vvd啲stat仲廢

70CHEM先係重點

根本唔洗限
新手又可以揀返黎做
又可以慢慢留untrade肥做

91最勁咪oblak

要黎控市咪限時囉

仲有迪布尼

個19mid icon pack都控到啦

出唔到頭獎二獎三獎

唔廢 仲要少有左腳 勁cb...

食anchor 都夠

35萬左右 貴過vvd

而家出唔到

呢啲卡 唔好抱咁大期望
8成假stat 廢摸組

兩名81出兩隻82
又執

收5m-10m coins , 有貨請留tg

有Origi嗰陣麻煩叫一叫我

FB Origi

做就唔會做，太難入隊
不過35萬應該唔會太差
保定46 幾勁呀

老山龍就呃人啦 個fake rebona禁極都禁唔到

應該出到特別卡

如果岀壽卡
雙5星
過1.5m你做唔做

雖然唔同league 但呢個價寧願砌保定

估唔到等到我棄game都未出

有諗過用老山龍

有無食評? 想正選

上季都5月定6月先出，呢的親生仔遲早有

妙妙

有冇巴打FDLY

佢尋日明明有隻birthday ssk 咁快就賣左

用緊 幾勁

Jm9 不嬲跟base card

唔做 砌緊疤

嗌咗成季都未出

黑警巴FDLY試下個巴陣?

你肯定呢幾年先玩ut fifa 13定14佢等於今隻vvd EA十成十又會出番ibrabo 呢D卡

快，真係跑得好快

奴緊sb就訓了
同我未買隊

100k抵玩既

ibarbo好似離開左鳥棲
應該無佢張卡

打機姐，唔使咁
本身都諗住唔post
點知講完又講，第一次覺得真係有香港人咁 PK

利申我個陣真係窮撚陣，絕對唔係屈

我ok ar

85rio換Lucas Hernadez
是否不智
搭保定

都市傳說

有乜問題

兩張卡似差唔多level

我邀你

擺明曲線咒人啦，唔係覺得佢真心問候我呱
係既當我錯怪好人

分唔出對家曲定直 pk了

咁都分唔到

Report啦 不過等下星期五先

我尋日都係對佢
半場贏佢1球佢就quit咗

都ok

哇, 佢隊隊都PM, 都幾忙喎

咁多On9仔

我都收過

呢條係仆街黎
上次我以為佢大陸仔
比佢聊到我打左句zhina
佢report我 block左一星期

81+ 84-91哩啲真係一包起兩包止好啦

個描述係fb佢17/18球季wo 件事完全係黑人問號 無論佢本人定韋斯咸都冇咩成就 game入面冇特別卡更冇if

反而fifa 17就有出過生忌卡

有 , 5* sm 4* wf 爆pace
STAT 唔差
賣11萬
招fake rebona出3下先出到 我屌佢老母

畀佢pm過嘅全部report佢騷擾啦第三項 好易告得入

81+抵做

羅馬三頭犬

GG

做84-91出84安達臣
Ea

代唔代到堆免費右翼先
James/poli/quar/bellerabi

正宗傻系
輸完 輸唔起 好似d mk仔 谷住谷住 發洩唔到道氣
話人中肺炎
又話唔係 睇住健康

兩pack 81+ 最高82
84 出dem同ozil

唔出tadic已經好好

句野 等於 你小心出街比車撞
點會無問題

正常發揮

你前幾日中咗基士文

上次夠有人中比利啦
Toty 到而家都未中過好野

奧邦拿抵唔抵做？
用開英超

唔係講粗口屌佢應該無野掛

從來冇中過好嘢

奧邦拿究竟有咩值得flashback...條友有勁過咩

哩隻含撚狗，入我頭兩粒睇少少replay識得l1r1, 諗住你飲啖水抖下啦，第三粒又突然沖埋鏡，第四粒扭曬屎忽又full replay, 我入個兩粒全部都l1r1
唔怪之得要叫偉哥啦，性無能柒頭朝又食晚又食搞到日常生活冇晒自信隊名都改埋咁嘅名，要靠打機做埋呢啲小動作攞返嗰啲自尊心

但ps 會覺得有問題咩

今晚打咗6場有4場都係show 5格但button delay有成半秒
點撚樣打呀EA

我都會PM人
一係人哋真係好波會GG吹兩句水
一係就中撚晒鉛同人講返中鉛其實係順手一齊屌下EA

後者都通常好多人會有共鳴

Lag撚到打4格同打5格一樣

有無手足用緊生日仔Lucas Hernandez
有無食評講下

sorry 推文左

屌.....我好似識佢

我有時啲gameplay唔止lag仲會不受控
Pause之後明明冇撳掣但畫面都係咁轉
我開始懷疑係我手掣已經壞咗

有冇人用緊birthday SSK 有冇食評
定都係keep住用if Kante好

唉屌玩得好撚廢
已經用到 cruyff moment rij
兩隻都玩到屎一樣

條友fifa 19靠first time shoot 揾食
跟着今年冇得屈 成績一直係14-17w料
冇唸過係西到禁

今日冇人中好嘢？

咁你又真係似越手制喎
仲諗住有多一日睇下打唔打多啲，依家都係14w算

做左三包得RAFA IF 同PK

巴打識佢同佢講兩句，叫佢唔使西到咁出面
我絕對無抹黑佢，如有鳩屈我中武肺

隻老山龍好x 勁, 快到無朋友, 十萬抵比, 同 poli 仔輪住正選, 本身聖誕嗰張都勁係最衰 3 腳

有10m+

未摸熟姐 GG

新人 : 保定保定 告魯夫先生 同埋 鬍鬚佬
比我玩到成舊屎咁

呢個成日打
閪到次次都想炒鳩佢
多數都贏

尋晚開局年度最差5-4
玩到差d電視都打爆埋
打左成晚終極sb 練波破密集
終於set 岩戰術
打返個9連勝

唉
輸親都係輸啲西人，搞到wl都唔係好想打埋佢
我都想好似巴打你哋咁可以炒西人大陸仔

平時打DR都係連去印尼/北亞
好少打香港人
呢個星期打過WL就發現HK真係好多西人...

真係好灰 明明頭10場勁順
下下明顯4ms 6ms都慢半秒
根本幾勁都無得打 未load到動作人哋已經衝到埋嚟

岩岩dl左免費隻PES
中左恩沙基
但隻game好難玩
都係玩返FIFA算

佢個psn我識背因為佢太撚閪
上集加今集起碼打咗10次8次
本身DR對唔到佢
刷swap落d5又撞到

開始覺得隊波太耐無換人啲人會變廢係真
而家隻fb luiz同moment ramos
防守成日行行企企咁
一係就間唔時兩個岔開俾人中間直衝入去

我相反
上星期連咗係打印尼仔
佢地個陣太窮 見我個陣勁少少 （其實都係中等價）
一入波就衝鏡 有幾個直程屌我pay to win

做咗幾pack最好得隻Hugo LL

玩開fifa根本好難轉winning
個控制方法已經好唔同

貼個陣嚟睇下

呢兩隻手控補位
def唔過90

西傑中prime布達堅奴...

算啦 呢張對佢嚟講垃圾嚟

即刻輸返場

打親真朗都比人pay to win 咩位都入 真係好冇腦

豬到唔想玩了

Dr搵人搵左十分鐘都冇
係壞ser定冇人玩

同求, HAHA
因為我個陣都普通, 所以佢地無PM我
印尼仔OK, 係間唔中會衝鏡
唯一唔太好就係唔肯俾我做任ＸＤ

真無人，WL 都無人

DLLM......抽ICON
阿根廷! CAM !!
列基美............................

長期穩定20 但係上極都上唔返E真係好心灰整係試過負碌兩次23 點樣可以突破呢個位置呀

佢哋個Channel無限課金嘅

有無人用過 RTTF GORZTEKA?

南亞佬culture同性格贏波會慶祝我明佢哋咩心理

seth好似用過

想問下有無巴打中過杜奧巴
用起上黎好冇用

咩版本

佢點講?

香港講課金一定無人夠armchannal勁

中多次基沙文

91

比隻真朗你 你係咪30win先

唔好嬲巴打 佢唔係勁料 祝你下次大炒full replay佢

有冇巴打 friendly一場? DR 揾極冇人

黎? CINN字頭

完全中唔到birthday
想中施素高
無啦啦中左隻杜奧巴

你上佢台問 live緊

係就係咁講
不過真朗真係好撚痴線
之前比壽包 + 真朗 442 虐打
古烈+拉膠+金寶 3個卡住佢都起到腳
個隻PAY TO WIN既程度係 搞到你唔太想玩放低手制果隻

有無巴打可以指點迷津
今集先開始玩FUT
我隊波有D位係唔係慢得滯

究竟arm channel 真身係邊個

幾多筆直

可以直程賣走杜奧巴
攞1M黎換人
*本身都有隻POTM Vardy

巴打好似啱啱對過你

中左生日ssk
係咪可以慳番個防中錢
用緊91kante

我今晚無開過game
尋晚就有

尸月

樓上巴打咩pack黎架

中咗 點都試下

成覺4231 塞2條大肉腸喺防中位，
根本已經好屈
kante加任何一隻

利申 俾佢地打到傻左

81+

GG BRO
今日唔玩算
全部人賣哂佢清算

睇stats幾正
又可以套舊錢up前場
本身諗住賣生日基士文換676
衣加舊錢差少少買到bb cruyff
之前用過mid好正 bb同mid差遠唔遠

GG BRO!!

咁好彩

中拿樸迪都要偷笑啦
仲要中埋ssk

系黑左好耐啦

真wor
打機meta有鬼用咩，真人都冇乜勁過

系你老....

我都中左, 不過玩落ok, 比波同企位都好勁, 好扭得, 入二隊可以玩下

ea做野

呢樣真 求其換過啲後備
之後嗰場又班人生返哂

係意甲去祖記之前個年係勁過....一年

呢張ssk拍多隻kovacic類型嘅cdm應該幾好玩
cruyff mid好多key stat都差兩點 應該有分別

出ogbonna 諗番起fifa16定17隻奧巴美羊，屌你老母 向前三角就入到波

係暫時今集抽過最高rating 既野

求其出張壽頭卡咪算 加到佢5星腳 係都要flashback

係torino打出名堂
但去到祖記之後都唔算係長期正選，越踢越頹

做咩個個都抽到咁高rating
我抽左5pack都係 below83

贏多場rival就可以升group
炒緊對家幾粒穩陣突然玩個跳game出錯
逼害到咁

Sb 個objective係要個擺位係中場定隻野係中場球員

傳中tap in?

本身張卡

咩包中

前面三個做晒 4*4* x2 assist一次都未搞掂

正選個三個太勁

屌你sb真係閪下下都80 rating up仲要爆chem
比盡都係得50chem比我玩

食position change都計

玩sb對我既精神迫害嚴重過wl

刷職業級入五級收1200咪算
以時間換積分

冇用兩星期5星腳打得辛苦好多用張raul reus打cam用到想死 下星期都係買新卡 唔使咁傷神

wa 屌咁撚好運...

你平時點刷e1
我打緊obj 好煩呀屌 7場一場都未刷到

試過都係抽垃圾

咁勁

點砌到

果然奶共先係賺錢最直接最有效

個app好撚廢，禁幾下就crashed要重開，on撚9

過一排先 呢排堅決唔fifa

900k筆直 想執隊meta隊玩下 有冇巴打有提議 之前奴開既得番James 同prime蘇古可食用

伏伏聲

都係84出84

可以上YouTube打 1 million fut 20 squad睇下

而家咩陣？btw做咩用我嚟做你個名

我質疑你係我錯 希望你大人有大量 唔好見怪

可能只限81+

分手啦

Ok!

肺炎支那隊55

而家信未

rb 較咗stayback？ gomez 轉 fs tomori aguero 轉scream 版 可能會好啲 迪布利想繼續用都可以up上去

打手

Cap圖錯手hi到隻rb

打咩陣？433？
都係換隻5星腳前鋒先 e.g. ben yedder 推 kante上去cam

分別5場德甲傳中係咪痴線

岩岩上網搵左1m team build 呢隊會唔會勁過我衣家個隊 隻硬吹蘇古supersub?

你開左幾多pack

無必要成隊改頭換面

cls

原來未過15pack

呢隊主要靠美欺carry

我覺得蘇古係難用，睇你自己識唔識用佢，識用佢就留，如果玩靈活扭波嘅佢後備都冇份

一隻基沙文頂幾十個pack啦

用慣左kante驚冇左佢就唔識守波

打慣咗UT...覺得career mode啲人好慢

我兩隻82

想問邊11個銅人
我係咪放果啲銅人唔同你放果啲
點解係出2隻82
不過都叫有隻Lin美斯

想跟

抽左10包左右都係得2隻86

晨早無人打wl, sosad

仲有一日個個實訓緊

Jorginho

有無巴打奴黃金任

AviDaBeast 係咪巴打黎？ 好勁

諗住返工前打返陣

4萬7sb夠唔夠e1 唔想打了

咁撚勤力

0課冇計

炒卡好過肝呀清

要跟你學嘢

而家先開始玩要點先追到進度

課金抽卡

Pay to WIN，直接課返10m coins 返黎買一隊meta 卡

唔炒啦 曬時間 又辛苦

EA會好多謝

成四千五

進度依家野好難define

課呢隊番泥應該唔貴 又可以屈meta

聞唔聞到陣公廁味

但可以屈人機

直接買coins依家唔貴

如果寫fb佢fut17既生日卡都仲算自圓其說到 雖然而家仲勁過當年張卡

但寫17/18球季真係完全無厘頭冇人明點解

而家慢慢開住普通sbc
頭先dump哂啲rare gold開生日包81+ x2都係垃圾

做咩咁晏先入坑？

4百萬咁多就緊係用晒新卡啦

因為有啲事部PS4 半年唔係我身邊

隻ss 中堅同hernandez調轉用ss kante 右閘換埋cancelo
4.5m岩岩好又多一隻birthday

4萬5都唔夠E1

自問我8成波都禁區內射 90分鐘唔入一球都算
當自己唔好彩
補時俾佢禁區外toty文尼遠射收死都算
屌你衝鏡full replay
下半場我追翻球 120分鐘入多球反cup
如果今場唔贏真係del game算
下次唔好做閪人啦傻仔香港人

復活失敗

仲有壽卡sbc 等你

手機係咪易啲中好野

30 rare mega

睇人，我就中好野都係用手機開，用ps4未中過好野

都叫中過2隻壽山龍

EA staff home office都咁早開工？

有無用個 毛聞嘅雲佬 會唔會好鈍? 另外 有無 咩ST位嘅ICON 可以打翼
1百萬BUDGET

啱channel 搞YOTUBE

Prime icon pack gogogo

兩者冇關係

又想downgrade隊波套現
等下round買阿記球員

開armchannel事咩

關

obj個兩隻人好易奴
第一次一日就攪掂晒
德甲傳中同4星skill中場入波助攻一齊做
打到咁上下換德甲跑狗做傳中

toty美欺+toty屁都要做後備

包*

上換下downgrade會唔會太過份？
我有信念會出拿卡

下面4333可以full chem

上面算啦
又冇左隻ben

Mid icon中 kaka 係咪垃圾黎

81+pack 有冇人會用差唔多全部80數值既player換 咁樣抵唔抵

我清低價轉會名單會咁做 同QS價差唔多 會直接拎去做 upgrade 算

認真答 任何情況都唔抵

今個event中左兩隻

算好雖然得一隻入到隊

做左幾包

計埋留pack20包左右掛 冇乜統計

30

untrade就抵

用哂全副身家先買到隻baby告撚下
可惜都已經4月玩既熱情真係低左好多

本來打算賣巴哥換moment essien hb hazard
但係啱啱靠佢絕殺上g1
而家好唔捨得

大家點睇
利申 已有Vidal Lampard

中就抵

個位塞咩好
本身用緊生日基士文想轉676
但換左ssk之後唔夠chem
Budget 250萬到

aby告

收coins大概2-3m
tg threejai3

之前用過mid好正
驚bb差得好遠

寧願繼續巴哥
ben 同 cruyff 撞哂位咁

咁你用過MID又冇乜理由用番BABY 既

定係狠d hb hazard 換包打邊

棄prime 列基美 祭 HB ozil 是否不智

利申：真係覺得列基美好廢

試下d未試過既，bb pele? Prime 杜sir?

我會直頭收埋 BEN
收埋既原因係 悶
巴哥好玩又有FEEL 又有實力
何解公廁

有重覆肥，做sancho定ozil定法甲左閘好
都係swap任拎黎玩多

Hazard 對過 廢廢地，個速stat假到，打邊應該無咩作為

呢兩隻都ok喎
邊隻正啲
用過mid 杜sir 成隻ben咁
用ben都無咁嬲

所以都r爆頭

其實係
但係無錢同Ben untrade

最好就
St 巴 cruyff
Am mbappe hazard
Dm Lampard Vidal

而家無錢唯有賣包用Ben 買hazard

Kante 就點都要賣先有錢
好彩Lampard 原來都打得下，係wl 控制節奏好正，又硬，俾長波穩陣到

屌牙

唔怪得唔貴

Ozil la

夏神一向蝦人玩
但唔係廢 呢個價算抵玩 有埋5*SM

無5* 完全唔會諗

慶下節

Rare mega

經常sb完場後就話server無法處理，明明一早可以解晒啲mission

我尋日 解frdly送果1rare 都係中佢 純粹應節 仆街

屌 我都想應下節

中咗高rate duplicate大家會放落咩sbc
利申 已做拉膠

atal頂佢個位

咁轉唔轉好

夏神強在 控制節奏 key波 身位 平衡力高 傳射比一般翼勁
同人鬥爆個陣 膊頭撞膊頭 好多時對面跌低佢都未跌
呢隻加左咁多stat 都想玩下 用左92 7chem好耐開始唔夠用

23腳，控球55，先得兩粒，應該比ea做緊

想做81+系列2開

我會不了

boateng?

84-91

上半場30分鐘輸波已經唔郁.......真係吹鳩脹

好難夾chem
可能做法國果隻LB算

VIDAL

由唔識打fifa 到上年開始打ut
到宜家叫做穩定aim14 win 但覺得已經到左樽頸位

75 def

肯定唔會

我指生日果隻LB
有無人用過好無用

有高rate重覆肥，又唔想補太多錢做張無用卡就得佢
奧燒同sancho正路都可能要補幾萬

呢張就係75 def awareness

大把突破位
當你玩到 DRAG BACK , FAKE SHOT 成為反射動作
就會到達17-20

睇埋個composure

你唔會見到佢防守
進攻緊 唔番了

想問點解唔比賣出去 但其他又可以

樽頸位人人都有架啦
真係想進步咪睇多D人打
睇勁人直播打易學到野
唔好睇D太離地既好似TEKKZ個D咁

咁撚誇張

要哂錢砌依隻
我寧願用普金mendy

咁都係算啦

Mid icon

真,5/5就吹上天, 大佬呀,lb來架, 望下d key stat def awareness得75, composure又得74

用緊鬼阿古....賣左佢 有 1.5M
應該換邊度 ICON ST好？ 要靈活型

杜sir

可以繼續用鬼阿古

倒錢落海

俾人迫兩迫 交失埋波

保定, 真stat, end game卡

呢隻世三一定好玩

以後咁多集都未必再有5sm 世三撚

個龍門

邊個球員

neto
呢球之後即刻換走

都比人過哂啦
自己比FAKE前左怪得邊個

保定link Neuer

普金mendy 73 78 仲係好多人用

搏你掛機 再突擊偷雞

攞隻普金同86比?

現實間中都出現
達史都會 佢prefer出迎 封小小傳中
有時比人射空個近柱位

現實空哂
呢個位仲要係美欺
佢做乜都得啦

咁賤架咩

WL 100場都冇1場仲用普men

燒晒啲卡做upgrade
最好kane sterling

唔出奇 lead住3球 你行開咗 入返你兩粒先發覺 食埋後追script 隨時cup埋

92同93包皮 都有人睇錯 2.48m 買左我隻92

we need to talk...

EA is watching you

咁撚爽 當你賣coin ban

場場打D神獸ELITE隊好痛苦

買*

我都試過，好彩最後贏到，呢的情況入多兩球先好掛

gg messi 巴 好似第一次wl撞到你

最終方案

in 告 we trust

1.5M買咗電話佬 好貴

17-2 好彩extend左

好難簡啊
Bb cruyff定bb pele好

又咁屈 想避

Weekend league extend到香港時間幾時？

星期二下晝三點

Thanks 咁今晚先打

俾你完勝左一場

你個陣係點既樣？

要避 勁到ON9

施利古打gk 你一定記得

有5m左右 all in mid古好 定係 moment Mathaus+ 生日maxi好？ 另一隻cdm係toty 迪莊

我避你就真

岩岩個場 一定記得

冇啦我卡同技術都差一截啦 gg

都係贏小小姐 邊係完勝

你謙虛啦你17-2我都要打你真係唔好彩

lau9wah99

輸12碼斷線狗
但我已經射入咗照贏

趁平砌埋隻alex sandro佢先

想佢岀嗰啲唔岀
幾時有fb祖亞昆

屌 奴任係咁比人迫和 咩事 仲要和完加skill rating

dllm vds 訓身撲波撲空氣 個波慢流入龍，12碼撲岩都可以撲入網 仲要對面唔係射角

Add fd ok?

尋日對過你喎巴打

呢到有冇icable苦主 連續兩個禮拜wl都好lag 轉dns mtu個d有冇用

有冇人想睇我打wl獻醜

個對手係咪我 我又係12碼入左VDS 入左都唔好意思

開台啦

直播比人大屠殺

WL extend左？

冇所謂啊

你屠殺人

快 , 放飯冇野做

WFH緊都睇下

有feel就撞下

有無FB奧邦拿食評？
有啲後悔做咗熱山 本身有隻86 schar

MOMENT MATTHAUS 唔知勁唔勁
食評好少

巴打咩陣？

17w 玩家想打場fdly順便刷obj
留tg

獻醜 專心打唔講野 可能好悶

d stat好靚 不過so far冇點見人用 1516緊

衰矮 toty kante可能仲勁啲

唔記得win定lose
記得巴哥右邊底線0角度抽入

正路kante應該勁d 但我另一隻迪莊連唔到

好似我贏巴打之後mwssage我？

可能home office比老細call

有冇奧燒食評

好似冇呀
我都廢架
金二金一料

大家覺得賭mid icon sbc定做sandro好

做mid icon sbc後悔機率有95%

做icon on9
做potm sancho仲on9

屈機到呢, 唔夠你打

問得都係想人答賭icon sbc

好記得有球掛住mark你r9 俾你交俾屁你入

Moments Alex Sandro喎

已經做過一次 算係少贏
再賭驚輸

以為你講德甲sancho
sandro就睇你會唔會轉隊
untrade係好麻煩

入game包皮換vardy, 除左kante同van dijk 全部硬吹
有1.2m可以點upgrade

屌唔記得不推文

係對手太廢定係你真係太勁
定係呢個先係正常打法?
對面好似完全唔會迫你咁
由得你磋波, 係去到差不多禁區先會開始迫

我打親DR/WL, 對面都係狂迫, 我成日都俾人好無聊咁搶到個波

角球入波都彈驚

美斯巴直播都無乜冷場

銅卡大法即係是但砌個全銅卡squad 擺係到？

Btw巴哥moment 鈍唔鈍？

上定下好d?

愈上去 就愈唔夠膽亂逼 多數都係遮線為主 有機會先至 出幾個身位距離撞你

其實睇對手護波扭波有幾勁 如果勁仲press咪輸到賴屎

全銅卡加concept放啲你想抽中嘅人

練熟啲基本sm做好護波先，咁對面就冇咁易搶到你波
最簡單最基本嘅ball roll已經可以護好個波
好實用

今日好多衝鏡狗

司瑛士巴gg 俾你炒4粒

美斯巴psn係乜？

呢個psn好熟

想避

？？？求先我細佬打埋剩翻果幾場
btw gg 佢有冇做西野

我同messi巴完個人已經好虛

4222同4231 kdb應該放邊個位好
同埋點樣用
我個隻係94kdb

寸到派條𡃁同你打咁

少少啦 衝個靚cam咁囉見到sirigu就知係你隊波

佢仲讀緊u 係屋企廢青緊 我去左玩動物森友會

屌佢巴打有咩得罪入我數 我對唔住你

佢成日話 個game本身整個cam俾你用 點解唔衝型下 又可以睇球員close up

成球買咗90兒子
打ST好勁
搭緊普金花打雙箭頭
Ben爺冇得出了

係咪冇晒人放coins?
想收3m
tg:threejai3

肥doi和你試
FUT Birthday 92 ANTOINE GRIEZMANN

cls卡

冇啊 其實我覺得唔係full replay嘥大家時間都無所謂本身係想上嚟問下你嗰2隻cm instructions 點set

唔好咁講我都讀緊u廢青緊

有無巴打可以解答吓 定兒子好 400k筆直

唔夠一百萬既前鋒icon得bb zola用得過

我宜家用緊係acuna balance attack cover center 隻意甲韋拉就stay back cover center
兩隻都較cut passing line

好 試下跟你先thx巴打

意甲韋拉係thorsby?

加油

係 暫時wl冇見人用過但我自己感覺幾ok

食咩chem想試

今朝sb中埋j.correa
一如所料鈍到仆街

Lozano就堅係快同好扭
未有機會試射波

都係shadow穩陣啦

唔係棄game住了
終於17win返
wl始終係要擇吉時打

唔好哂左張shadow.jpg

好想試

我會想做保定多D

可以直程賣走杜奧巴
攞1M黎換人
*本身都有隻POTM Vardy
Ching幫幫手

想換個大肉腸拍kante 打4231防中
邊個好？

咩時間打好？

有錢vieira

中等ssk

窮撚doucoure

未計算白人

白人不了
黑人先係大肉腸

有450k all in入93kdb好定普金vvd+kdb用住先好?
遲啲icon swap會換馬隊

ICON都要入team 2
BTW, 阿根廷, CAM 個下我個心好定, 心諗我邊會咁好彩.........

感激大家睇我獻醜
比勁人屠殺 實力差好遠

點都唔係靈活

唔盤球，唔好成日轉身ok

今集轉身唔靈活好難玩

個ser 又出事？
對面斷咗 好彩冇食咗場

我有睇過列基美睇波, 所以都 ok 既, 查實可玩度好過華郎同基斯普, 用落無數值咁慢

的確係
所以無乜人用
但係佢都企住2.6m up你就知佢勁

睇完喇 GG

個幾場突然間入左地獄mode

多謝猩猩巴

Moment Rijkaard

點解人地可以連續出3次 scoop turn?

有睇

無限出

5* scoop turrn

想問fake shot急停個招叫咩名同點出

Miss咗

放開左菇就得

遲多個月棄驚

咁簡單架原來 thx

想問下ikone打邊好冇用

吻巴 你個日本隊WL 最後上到G1 嗎？

我睇左一陣 GG

感激

1.5m 執一隻icon防中邊隻好
定係bday sissoko

睇左陣
屁馬球罰球

btw個陣好油

moment rijk

係街check唔到 想問各位師兄依家promo pack係咪有終極組合包？

我見佢得m/m
blanc/essien會唔會好d

未打哂 仲依家15/22
係咁比人屈速 仲掙扎緊

kovacic > all (by seth)

冇
近排冇野做玩番

seth踩到essien=垃圾
你可以睇下佢尋晚直播頭個段望下
利申無用過

勁過屁馬

對過好多次都唔覺勁

essien 我覺得得好似nert左 一換個陣真係好勁, 家陣唔知點解 截波次數少好左好

5*weak foot

Accurate 100

用落無咩問題

把聲有啲seth feel
都係咁好J

放1.5m $3.5=10000 coins
有意請add

Baby blanc洗唔洗刻意up bday ssk

兩m 點搞好 肥西8chem都得

不嬲防中都stay back

點同friend打，禁完play a friend無反應

重入ut可能得

sam哥把聲最好j

doucoure 個wr 打防中會唔會唔識落返黎

有冇人已經奴左壽比又有食評

Stay back用落唔錯 但有時都會自己上去要手控落黎

我新手唔識用生日奧燒
11場2g3a
唔玩SM 好似浪費左咁

重點係5腳 打CAM 應該 澎澎聲

唔算啦4sm唔會浪費啦

ozil真係幾勁
比波又靚 又有5腳
後面torreira+luiz雙防中
阿迷表示用得好舒服

你隻壽包真係勁 睇左你升20 21 兩場
得閒再砌磋

靚價處

我頭先buy now買咗張齊頭1.5
唔知會唔會再跌

出埋隻拿卡就正啦 左翼有auba/martinelli
現役一堆特別卡

拿卡好似本身左腳都幾勁？

其實一般

比得你奴多數一般料

用嚟打到11w
14場 8G 14A 唔算差

不過再上金之後就再無任何表現了 好快就忍唔住sub走佢放kent/james

張生日福 同 基沙文 仲會唔會有跌嘅空間
聽日先完WL，到時會有影響？

我要放了
唔岩我用

44

Hazard cam一定好過翼

有冇人都試過唔見pack?

希望下星期整張James同acuna級數嘅卡黎奴下

有咩缺點

有mbabu既級數就正

覺得佢扭得唔靈活
唔夠快 唔岩我姐

即刻入3粒拎埋個11w

今年遲玩錯過左
唔好話德甲
而家成隻Game都冇乜邊隻右閘勁過隻mbabu

唔識用

想賣

下個星期出SON的話，咁會叫壽仔定壽子？

張amavi有無食評84/85心思思想做我依家用緊SS Pereira

今晚有波睇了唔洗再玩隻西驚

《英超經典》20場賽事

播放日期 球季 賽事

3月30日（一） 2011/12 曼聯8：2阿仙奴

3月31日（二） 2009/10 曼聯4：3曼城

4月1日（三）2011/12 曼聯 1：6 曼城

4月2日（四）2008/09 利物浦4：4阿仙奴

4月3日（五）2012/13 曼城3：2昆士柏流浪

4月6日（一）2012/13 西布朗5：5曼聯

4月7日（二）2010/11 紐卡素4：4阿仙奴

4月8日（三）2001/02 曼聯0：1阿仙奴

4月9日（四）2004/05 曼聯2：0阿仙奴

4月10日（五）1998/99 諾定咸森林1：8曼聯

4月13日（一）2015/16 曼城1：3李斯特城

4月14日（二）1997/98 曼聯0：1阿仙奴

4月15日（三）2008/09 阿仙奴4：4熱刺

4月16日（四）2012/13 阿仙奴7：3紐卡素

4月17日（五）2014/15 熱刺5：3車路士

4月20日（一）2018/19 曼城2：1利物浦

4月21日（二）2013/14 曼城6：3阿仙奴

4月22日（三）1992/93 曼聯2：1錫周三

4月23日（四）2007/08 樸茨茅夫7：4雷丁

4月24日（五）2005/06 阿仙奴4：2韋根

(now621台 周一至五晚上20：00播放)

壽辰

打頭陣就我阿比人炒8:2
Now曼迷

調轉咪神獸

上個禮拜先喺曼聯官網睇完 咁快又有

martinelli真係頂唔順
太廢

hold 波又穩 又有sam1用 有齊進攻trait 中cam上乘既材料

Flashback MM

twitch個r9 rai咩料
見佢d sm好撚順 cls

打打下又斷

今晚夜啲
有冇人打fdly

同你打frdly 同自殺有咩分別

無人踢WL。。。
搵極都搵唔到。。。
仲有好多場

屌升返1.56m
無睇到頭先跌左

其實今集對面睇唔睇到我12碼個準星

梗係睇唔到 😂😂😂
你俾人射果陣你都睇唔再架啦

係咪覺得球球都俾人捉到路
我都係咁 😈

車必用

都係唔夠快 冇5星skilks
模組幾好 hold波勁 畀人埋身都唔會即跌 (可以睇肥doi段片) 走位畀波射波都勁

個頭會郁

我買嗰時market price都係1.57左右
唔知點解有人1.5 buy now list出嚟

你地點解成日有時間mon住

咁啱啫 search咗一分鐘就有人list 1.5

幾點

等星期四一派彩應該會平d

呢個閪server 真係屌ea老母 89分鐘贏緊2:0 跟住就送個DNF俾我

Around 9-10 hkt

特然勁慢

都未同你打過

兩場dr
輸緊 爆ser 計我輸 正常
贏緊 爆ser 唔計 但合約照扣

我知呀
我都fing幾下頭先轉方向都成日俾人捉到路

上集成日贏12碼
今集冇贏過咁滯

映巴 GG
學到野

通常我望死一邊
之後射返中間 or 另一邊

個編輯係送禮勤？咁多曼聯

一場車仔贏波都無

Gg

個身好重同射波唔係一下就入..
不過dr我係連輸住五六場黎試
試多個星期，out pack有升先算

勁到癲
同佢打先係自殺

而家升lv同泱吻欺巴打們打

小弟終須趕好fyp問卷 唔知咁多位高手得唔得閒幫一幫小弟呢

Come on

來吧

趁大家未棄驚
祝好人包包walkout 場場贏波

如果想2隻stay back cdm
kante隔離有冇推介？
budget 1m 左右

同埋2隻stay back怕唔怕攻唔到？

完 希望會中bday卡

樓主可唔可以幫忙pin

好人有好報 壽包等緊你

用咗幾場想換返尼馬

Done

我偶像

做好，巴打睇黎係讀Tourism / Hotel 個方面既朋友

想問下你哋會投資買貴人係中場定翼

可唔可以參與

冇錯 讀緊hotel man 大伏科 唔好揀

下個禮拜出咩totw moment 依家20w仲剩6場打埋去定攞多個rare players pack 好

18g9w
諗住贏多兩場收工點知連輸4場
俾我贏多兩場啦

加油 輕鬆啦你

唔係啦
你打唔打場吖

美斯巴 留個名

Done
等下包開walk out

巴打打場？你咩psn

你邀我吖 依家都可以

added

accept左

個ser又嚟？

今日打左了

美欺巴今晚隻壽包要輪我地大米

仆街了入左印尼北亞server結界

諗緊打唔打埋果8場 怕贏唔到

其實係咪無人會用4231以外嘅陣
近15場未有一場唔係對4231

贏到先算...

打啦 都冇野做

4222留名

有無fs emerson 食評

5212

4424

北亞好好人喎，我鍾意北亞

試下set dns 8.8.8.8嗰個方法
我set完重開驚去返中亞

18G14W到底試唔試下上20W好

我

我打442

點解唔打

我反而想問你哋ping係幾多
我5格10幾-20幾已經好盡
但我又見有巴打係4mb

屌你老母 SON7-GOKU
學咩人叫HKJUSTICE
入球波係對衝鏡

最多實係4231
其次都係 4321 442 41212 352

done 唔好棄game啊

41212（2）

屠鳩大陸仔 係咁落鏟
Btw 呢隊有冇機4w

Draft 黎講好撚大獲

19剩1 求集氣

連左中亞就4-8

我玩開5212

加油 你係咪痴線的

好撚放得 謝四 摩迪派牌
派比前面兩個英撚係咁跑 一接已經射得

日本隊？

Draft 好易4win
4chem 拜利中堅都得

多謝kagawai師兄
好人有好報
祝你pack pack Messi Naymar Mbappe

美斯巴幾時打

玩dr玩到好煩 冇lala有幾場連敗 好似食左屎咁
下下d波比晒對面 對面射親都有 後衛閘到又閘返去人地隻前鋒前面

Nippon ganbatte

已經用8888同直接lan線（不過經過咗個router再出）
係唔係要同ISP講下

抽咗成日都無中過好嘢
club又得返100條友
特登買堆垃圾砌咗隊
再唔中好嘢就bye bye fifa
我要揸gtr

19w search緊 無game

謝四MOMENT 幾好用
DRAFT世界下既佢
好全能 有遠射 有傳波 有身位 有速度 唔鈍

試下攞呢隊打wl

好似今個WL對過你

B2b type?

Now?

同緊蝶巴打
等等

B2B CM BETTER THAN CDM

GG元朗巴

我係西人
我啲沖鏡技術可以嗎？

我拎全陣先14w
呢隊嘅話5win都唔知去唔去到

我都砌左呢隊英撚銅人
抽左10幾包81＋都係得3隻86

93利雲有冇食評

想撚

最後一場先黎中鉛 不敵EA 19w止步

想用日本隊打WL好耐，難得今年EA出咁多架仔特別卡

雖然輸咗好多場，用呢隊波又完全抗唔到鉛，成日比人放狗屈速

但我覺得今個week係fifa20打得最開心嘅一次WL

係tg group見到好似leak左team 2有son同jesus
唔知堅定流

89 謝四 係最抵玩
合格嘅b2b CDM 又有icon玩

啲日本仔唔聽話
拿拿上網懲罰下啲日本妹

圖呢

美斯巴好西
同我刷任都衝鏡

Hard sell

Sorry囉

有無好推介

流既唔好bin me c

From tg group

我估會有文尼 sterling

張基士文都係麻麻地
好似普金尼馬仲好用

有文尼實狗衝

去左印尼,想死

點返來

5/5 son

好西
第一次遇咁西既人

想要 D.COSTA 55

想要疤

打咩位?
屁5/5實在太好用，普金都根本屌打9成卡

EA: OK

跟住出張diego costa俾你

尼馬打ST勁過佢

放棄條女俾我就幫你返

買左隻91cruyff 即刻將隻屁比下去 射波真係唔同級數 第一次用呢個價位嘅人

son起碼2-3m

Futbday Ssk

baby告已經好用到痴線
佢都算高高地但左菇真係極靈活順暢
佢同尼馬拍住打前真係爽到爆
唯一缺點係用完佢番唔到轉頭
唔想再用其他前鋒

因為冇5sm

冇storyline kovacic?

係呀
屁馬擺返去cam

玩緊半阿狗陣 4222 neymar ozil左右cam pepe cruyff正前 Vieira kovacic 防中

頭先法蘭基迪莊巴打有無打WL對皇馬?
有既話GGGG

係咁斷線
就咁無左百五分

屌futmas DDG真係好撚廢
場場失3 4球

差少少分...

點解要pepe前...
緊係屁馬+cruyff前

SS雷斯點睇

唔夠體力
只可以打中堅
你可以買多隻干sir入場同佢調位
或者依個價嘅話推薦moment rij

干Sir係？
Rij黨

原來你係chitgor....wl同你打過，半場已經比你炒到4:0，真心勁

可否教下點set
整極都唔岩心水

冇呀
打緊DR解第五週金任

SS Kondogbia

下次server順打埋佢算，今日delay到仆街，好彩保到E

想問意甲張奴任卡 巴西人WO利射球點先算射到WO利

Cam

岩岩打隊個岩係DEJONG
以為你黎

最簡單就係個人仔唔係跑緊嗰時㩒一㩒r3
或者傳波㩒兩吓x之後即傳

91/92/93包皮+壽Maximin
定直接壽包好

左翼同中堅應該可以再upgradesbc同奴任拎埋佢

我自己好少出sm
最多都係drag back berba spin 同仲學緊點出scoop turn
最主要係控波唔夠痴腳

有錢直接壽包

個任好難奴

我會前者
你買壽包一定係打中間，但搵唔到第2隻打邊可以勁得過包皮
中間個位留返比cruyff+屁

你有5m買壽包
不如買92/93包+mid cruyff仲好

如果買壽包5m
我會92包+mid cruyff
Btw maximin真係幾好用

Maxi勁過rttf 丹？

一定

英超龍我覺得普金Lloris係最好用
反正龍就是但啦

係，R3原來真係最快
如果你隻ST夠快，跑緊都可以

我就係用Lucas狗衝單刀
一入禁區就R3即射

有冇手足用過mid 細哨？
budget 有限又想玩下
定儲多少少買mid cruyff

美斯巴 世界盃巴 蝶巴 GG

今日打左好多巴打

Mid cruyff 一定勁d
但mid r10都好好，睇喜好

有冇巴打friendly ? 夠14w 唔想打了

用過普金lloris膠到仆街
反而艾達臣幾好用，依家都用緊

幾時
你大約咩陣
GG

黎緊30lv 咁樣轉好唔好
想解放下尼馬
同時覺得邊路只要係跑狗就得
所以想放包換返啲錢

個波未落地起腳抽入

Option 3:壽包+壽司
真係好撚勁

Gg 美斯巴
想add埋其他巴打晏d打下friendly
我psn

壽司勁過包 打邊
扭波仲順啲

收500k
有意留tg

已加，T字頭

我加左你 我psn c字頭 有時間就交流下

bday card我覺得唔急入 可能有bday sbc?

壽司係 基司定明司呀

打左場wl，對面太極進攻加完美防守
笑死我完全無法搶佢波

麥明司
唔係電話佬

召喚下巴打交流
可以留psn

加左 S字頭

仲未加messi巴

終於刷完隻拉比
有冇食評

1. Mid 杜sir 加rttf丹
2. Bb cruyff
2簡1 up邊個好

巴打好勁 大家同佢交流多啲

原來我哋啱啱WL 打完 gg

點解我永遠出唔到first time fake shot
明明都已經係比波果下已經完成左指令

實有
1mil樓下跌
Meta跌一下再抽升一排

gg 好波 偏偏downgrade 左隊波先遇到你地

原來quick sell recovery係補一個quota咋

英超龍if pope幾勁
壓rate神器

一樣係咁
倒數完補返一格
到到而家都唔知點運作

屌佢老母閪
用晒五個補得一個 成埋肥喺入面

Added

有冇高手可以講你地4231進攻個form係點？我剩係識爆邊Tap in 想多d組織 改善下進攻

其實依家totw係咪鳩出？係咪無限邊年邊個禮拜

馬圖斯 遠射勁撚到傻 一有位 稍為漏左就煮
不停煮

咩version

PRIME

加左禁多位了 估唔到禁多巴打 呢到半個wl了

好少上水但係都想問下有冇人想friendly打WL打到燥

加我啦 見我on隨時搵我

加咗

有冇人試過tg收coins?
伏唔伏

上網睇有 team 2流出 5腳Jesus 雙5* son
都係唔砌隊住 等埋team 2先

Potm sancho有冇食評 m/l workrate係咪好hea

明明已經中亞但ping都勁高點攪

我補左五個

又一肺炎死

我好彩先冇失波 巴打好波

我係雙balance 35 4522
Cm 2隻cover centre

我補得一個 5日期限喎

巴打琴日gg

美職sbc幾抵玩
有隻勁中堅玩下
啲pack又回到小小本
用左大概五至十皮做
不過係要bid成日有啲煩

gg ，巴打17win未

最後27G20W,唔係extend都冇時間打

W 轉身跑都快

勁

上埋23

好似只係可以recover前7 days only

係呀
但補得一個quota

岩岩coutinho助攻 rashica rainbow flick過頭再first time volley入左對面即刻走 好撚爽

推

收fifa coins

原來蝶巴開live

但我做緊pj冇得睇

屌佢 晏少少先打 無人

晏啲可以睇啊

講錯咗應該係前日

未打完 仲上緊14

中於返到

Part你老母

又出去食女？

行下街

威水啦

無追post 今個po有無懶人包

睇巴打玩好過拎住隻芬蘭icon博上E,用到嘔血

交代下啦 去到咩stage

有冇人fdly

我今日都冇乜點追

開返了希望搵到人打

全世界留低psn交流

連登杯又近一大步

出樣？

有 幫手做問卷

做左了

即睇

各巴打 開機撞蝶巴

搵人開定